\subsection{NonEcrit}
Cette table a pour clé primaire la même clé primaire que Document.
Nous avons séparé cette information afin de supporter tout types de
moyens de lecture, tel que les vhs, BluRay, DVD, CD audio, vinyle etc...
En conjonction avec le support cette table permet d'ajouter nimporte quel type
de document non écrit.
\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{doc\_id}:] clé primaire, et clé étrangère vers \texttt{Document(id)}.
\item[\texttt{duree}:] \texttt{DATE}, mais seul le temps compte
\item[\texttt{nbrSousTitre}:] \texttt{INTEGER}
\item[\texttt{format}:] \texttt{VARCHAR2(20)}
\end{description}
\subsubsection{Contraintes}
Une document ne peut apartenir en même temps à Ecrit et à Non Ecrit.
